[集思] 如何整合被捕/失蹤手足名單

愈來愈多人被失蹤 或者拉咗都唔知
每日都有手足開post 有晒相 希望大家廣傳
幫手足尋家人 揾幫手
但係𠵱類救命post永遠難上熱門
如是者 過咗兩三日就無人理

𠵱加唔係要重傷先日日關注
俾人捉走嘅都希望盡可能每天update下
一個都不能少

如題
整drive定開fb？ 或是有其他更好方法？

一個都不能少

推

推啊 手足要互相照應

資料流出左會唔會好大件事

From Twitter

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

請廣傳！

tg 開個group啦